[Retweet 上世界熱門] 新疆警犬自拍使用老虎櫈酷刑，仲擺上抖陰挑釁

已經肆無忌憚咁向世界展示自己使用酷刑
仲寸柒柒咁做手勢：過嚟打鳩我吖笨
同我 retweet 爆佢

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及

係得大陸人先會做埋d on9野

呢幾個害到陳全國俾人制裁，應該會犬決

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及

twitter要人

咁撚on9
btw張野有咩特別

真係好癲

看全世界挑釁,呢單野夠juicy,手足一齊推爆佢

SEND 俾美國

不如你去親測？

想知

我自己個 Tweet, 可以順便RT埋
不過RT咗原文先啦

推咗上熱門先

聽講舒服到唔願起身. 你睇下當事人舒服到講唔到野, dip低頭就知.

順便拉埋抖陰落水

老虎凳是一種可能導致死亡之刑罰：把犯人綁坐在長板凳上，上身和雙手被綁在背後連著長板凳的木架上，雙腿在凳面上伸直，膝蓋以上的大腿用繩綁在凳上，於小腿與板凳縫中或腳跟下置放磚塊，使受刑人的雙腳向上抬起，通過牽拉腿部的關節韌帶，給受刑人造成巨大的痛苦，導致肌肉撕裂或是瘀血，長時間刑囚則將人犯鬆綁後攙架著跑步，以免導致雙腿成殘。

老虎凳還可以再進行改進。老虎凳上的手銬腳銬可以有伸縮功能，越動越緊，手腕腳踝就會被銬齒齧傷。粗糙的鐵板可以磨壞從尾椎到肩背的皮膚。

個描述同呢個post不符wo

應該唔係呢種
呢個係再舊版

新版係就咁鎖你喺張櫈度幾日
郁唔到、啲血運行唔到
好撚痛之餘啲瘀血基本上夠令你四肢殘廢

表面冇咁殘忍
但係可以慢慢用好多日時間折磨你
最終都係四肢殘廢

唔係話中國無做咁既事 但呢張相都可能誤傳

當然都可能真 戴定頭盔

屌你老母真係痴撚線

OK 咁話CCP喺境內有呢個Practice 應該冇死？

我改個個 Tweet delete 咗新疆啲字眼囉咁
個原 Po 主都冇反駁話唔係新疆，咁我冇嘢好講

BTW 唔該巴打提點

推

好撚仆街

好撚on9

cls

屌你老母奸女虐男 支那賤種幾撚時死
依個世界真係好撚變態

Push

純粹一問，呢張唔係佢哋平時審犯會用嘅櫈咩？

我見啲人撞死人都係坐喺呢張櫈上面拍條道歉片。

人地擺明真心唔識都要咁撚串

重新 Tweet 過喇
再次多謝巴打提點

痴撚線

Tui ed in Twitter

Twitter 要人

擺上twitter，Come on， 八國聯軍

新疆人又好，香港人都好，點解要畀冇人性嘅仆街用酷刑對待

呢張櫈支共都用咗一段時間，一直有俾國際屌
支共仲厚面皮到同人講：
你識條鐵？張櫈好舒服架！

BTW 呢段片火藥位主要係喺受緊酷刑嘅人隔離做啲咁輕佻嘅動作，罪加一等。

支那真係好撚反人類

done!

好撚痴鳩線

痴撚線屌你老母呢個政權無撚人性

Reddit有冇

飛機幾粒鐘你都要郁下啦
呢啲一鎖可以鎖幾日你試下

Cls 仆街冇人性

推上去Twitter

This is a post from "平安张湾“, an official account of the police station of Zhangwan District, Shiyan City, Hubei Province.

from Twitter

自製子彈俾人地真係好撚on9

痴撚線，我一見到張圖我屎忽到大髀個位即刻痺撚左

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

基本上唔郁啲血流唔返上去，坐得耐飛機都有機會有血塊形成，搞到肺栓塞佢鎖得耐真係有機會會死人

坐十零個鐘長途機都痛到標眼水
呢啲一坐坐幾日

大埔手足被斬傷車cam片

……睇到好想嘔

幫幫佢推出國際

根本就係現代版希特拉
點解除左美國 全球都視而不見

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

Pish

當年張伯倫同希魔不知嘅老友

虐待人為樂

痴線

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

聽日尖沙咀見

push

好撚ON9
推

即係香港嗰啲黑警狗叫你過嚟呀過嚟呀

幾時先有報應？

公安死全家啦，好撚嘔心

因為中國有核彈

有核有長程導彈
真係冇人敢郁你
你睇金仔一樣冇人理

1020 1020 推

一個咁撚弱智既民族點解可以生存咁耐

雖然時辰都差唔多到

我們就是等這種 豬隊友 ......
有證有據 ......
天滅中共 不遠已 .......

屌你老母

This is China

屌

親自測試係咪咁難打？乜都要簡化

點解大灣區內d人做乜都可以有陣濃郁柒味？

真真正正現代希特拉

Connect埋去nba 同 blizzard到啦foj

唔見左

好撚慘

你去打鳩佢咪有

重慶打黑十大酷刑

去試已經得啦

劉馬車放監後好似話坐過

支持支那捉個美國人再拍過

推爆佢

無聲吶喊 睇到心碎
抖音 / Tik Tok 戰線請多多努力
想幫維吾爾族人 呢個就係我地實際可以做嘅小小事情

一齊做：
- 抖音/Tik Tok 輸出文宣
- Twitter / Reddit 宣傳 #QuitTikTok 、 #BoycottTikTok；推廣教育"極權x數碼科技"嘅全球危機
- 進而連線抵制所有Made in China嘅科技、產品

下一個國際戰線核彈係Tik Tok

佢地好撚buy

#QuitTikTok #BoycottChina

無左？

？？？？入唔到

唔想打就打try try啦

有核彈都冇撚用等睇劃時代嘅武器收終國皮

推呢個

挑機都零捨柒

支那人真係弱撚智

有啲情況一坐就坐十日。
坐足咁耐時間，血液運行不通會導致下肢壞死

而且抖音嗰個版本，心口前面仲有條鐵柱，個作用就係俾佢施大刑。
將受刑者雙手反綁背後，施刑時只要將受刑者雙手舉高，受刑者就會選擇避免關節壓力所造成嘅疼痛而將身體不停向前彎，繼而壓迫自己嘅內臟同埋會有呼吸困難。

睇到大紀元有講有個個案係有人坐完老虎凳之後嗰一個月行路條腰都係彎住90度咁行。

係咪on 撚鳩

唉真係好慘 新疆人咩都冇做突然間就俾人屠殺

燥狂？

哇我屌

有報應

好似唔係新疆，但就算任何一個地方都唔應該用呢啲咁唔人道嘅嘢

遲早到香港班藍屍
香港贏撚到真係一人一張送俾佢地班冚家剷

嘩屌…咁都擺上網

真係幫到盡

咪同香港警察一9樣

屌你老母大陸狗

香港人講求效率

唔係話撐佢 不過佢係外國人真係會比CCP 以假亂真既 FAKE NEWS呃到 之後可能會懷疑自己 動搖到信念

幫手提提佢做FC

樓主剛剛喺戰犯營放出來，過張野用咗好耐，都唔係老虎x

原來新疆先係中共核彈？！

死仆街

企開啲啦屌你老母 支那dna扮香港人

Please twitter

痴撚線國家⋯⋯

Cls 煲大佢

不安

有野你就講啦
屌你老母

今日新疆
明日香港

明日香港

好撚痴線

經濟機艙症候群吖嘛
真係會死人

即刻同我check下個twitter ac睇下有冇比人係啲奇怪地方，奇怪時間Iogin左.

今朝一開twitter就通知我違反規定，但我都只係用黎retweet下野. 睇下睇下就發現係啲凌晨，訓緊教既時間比人係灣仔同油尖旺用電腦login過.

點check邊到login過呢:
左邊條bar拉出黎-->設定和隱私-->隱私和安全-->查看你的twitter資料-->應用程式、裝置和資訊

check開就順手check埋facebook, ig, telegram. 因為好順手咁比我發現facebook同telegram都中埋招.

Twitter 我del ac 先發現冇cap圖，所以得facebook同telegram.

好快香港

巴打開個新post講好喎，
可能有人同你一樣既情況都唔定

香港人無得輸

呢張唔係老虎櫈
唔該google下先開post啦

rt咗

中國人係文革死之後仲可否稱為人

好似ISIS公開處刑咁⋯⋯變撚態

呢個世界無報應架
毛澤東都有成八十幾歲命

Reddit 都幫下手

支那人

好撚變態

RT呢個

sir唔洗咁串喎

家陣好好玩咩屌你老母 成班戇鳩仔咁
幾時到你上抖音呀光頭冚家鏟？

睇樣都知on99

支那人冇野叻，最叻就諗埋啲變態野迫害自己人，真係想像唔到呢班人中之渣而家竟然想征服全世界

垃圾國家

痴q線

我都係LG機 TG俾人撞過但唔成功。

check埋其他呀, 我個facebook同twitter俾人撞係7月頭開始啦

fb twitter冇事 可能因為set 左otp同pw 組合好複雜

喂洗唔洗咁呀 我自膠囉

己retweet同留言

支那人必須種族滅絕！
鏟除劣低基因！

一諗坐係度保持姿勢一個禮拜
就算以前俾狗屌過屎眼都會認

比人del左？

反人類罪行

tag solomon yue 同 reuters，快

我自己 del 嘅
上面講咗，未 FC 到嘅情況下唔想直接講係新疆警犬同維吾爾人。

所以重新出咗個 tweet, link 喺下面

放心，我冇被消失

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

係咪人黎架

新疆人
佢地真係好慘

大陸狗，親你老母測

cls佢地真係on9唔係扮

幫佢推